［求FC］食物及衞生局副局長徐德義已中招？

抵死

有時忍唔住笑.jpg

真架？唔好氹我

澄清 jor wor

打句已fc就當真

屌 唔好氹我喎
係就整多兩件 局長同衛生署署長一齊落埋鑊啦
咁撚口響

on9 一早話fake仲出十鳩幾個post

姐係陳肇同張建宗都中左

有人跟懷疑指徐德義回港後不適。政府澄清絶無此事，代表團所有成員現時健康狀況良好。

警魔都否認強姦示威者
點解有人聲稱唔信政府但又信政府澄清

推

要求所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

唔好tum我開心喎

好

source？

請記者幫手Fack Check

要Fc

對上一次都傳過，後尾否認左

今次又傳？留名等fc

等FC啦 都喺